Backend для хранилища WaspAce
======================================

Скрипт хранилища WaspAce

Установка
=========

1. Скопируйте wastorage.php и install.php в любую папку на вашем хостинге, имеющую права 755 и вложенную в папки с такими же правами. Файлам необходимо задать права 644.
2. Откройте в браузере install.php
3. Следуйте инструкциям
4. После успешной установки удалите install.php

Настройка
=========

Для того, чтобы принимать куки только определенных хостов, необходимо указать эти хосты в настройках после установки хранилища.

1. Открываем файл wapsoptions.php
2. Вписываем в массив allowedHosts нужные нам хосты.
3. Сохраняем файл.
4. Теперь в хранилище будут записываться только те куки, хосты которых есть в массиве allowedHosts

Пример:
-------
~~~~
...
$allowedHosts = array(
	'host1.ru',
	'host2.ru',
	...
	'hostN.ru'
)
...
~~~~


Дополнительная информация
=========================

Вы можете обратиться на [форум поддержки WaspAce](http://forum.waspace.net), если у вас возникли какие-либо вопросы